巴塞計劃徹底重建！非賣品僅美斯等4人

據西班牙《每日體育報》報導，在歐聯中被拜仁慕尼黑8比2羞辱，將對巴塞的球隊建設產生巨大影響。巴塞將在這個夏天聽取其他球會對大部分球員的報價。

由於昔日的成就，一些巴塞球員曾經有過不可動搖的地位，但是在歐聯中屢遭失敗之後，現在有一個壓倒性的想法，那就是到了重組和規劃球會的長遠未來的時候了。

《每日體育報》指出，僅有的不會被出售的球員是達史特根（Marc-Andre ter Stegen）、朗格勒（Clement Lenglet）、迪莊（Frenkie de Jong）和美斯（Lionel Messi）。德國門將在過去的幾年里一直是球隊重要成員，朗格勒和迪莊表現出了潛力，而美斯是獨一無二的巨星。

不在巴塞計劃中的球員有門將內托（Neto）、安迪堤（Samuel Umtiti）、費普（Junior Firpo）、拿傑迪錫（Ivan Rakitic）、拉芬拿（Rafinha）、維達爾（Arturo Vidal）、古天奴（Philippe Coutinho）、比夫韋治（Martin Braithwaite）和美路（Arthur Melo）（已經加盟祖雲達斯）。

如果施美度（Nelson Semedo）、基沙文（Antoine Griezmann）和迪比利（Ousmane Dembele）能獲得好的報價（這三球員沒有理想的表現），那巴塞也會將他們出售。沙治•羅拔圖（Sergi Roberto）是另一個長期效力的巴塞球員，他可能會在這個夏天離開，因為球會計劃在陣容中為年青人創造空間。「待售」名單上還有令人驚訝的名字：比基（Gerard Pique）、布斯基斯（Sergio Busquets）、艾巴（Jordi Alba）、蘇亞雷斯（Luis Suarez），這幾位在過去都是地位不可動搖的。安蘇•法迪（Ansu Fati）、里基•佩治（Riqui Puig）和阿勞霍（Ronald Araujo）則有望在下季成為一隊的成員。（伊雲）

美斯=忠誠

加埋賣到幾錢

有冇人肯買天價老野返嚟漫步球場

死疤狗又搞笑

不如賣小花比鏝城算啦
一個都頂幾個

#SarriCanHelp

9000萬買哈化斯鎮一鎮個中場先啦

個個咁高人工，得鈀、獌俾得起

好重建真係要賣小花

太高人工

有冇人吹奏影帝

老實講下面果幾個大佬個個三張，個名聽左就黎十年
不如問下點解買返黎啲新人咁廢

青訓球員都唔用巴塞真係食得屎點重組都無用

big gay 影帝貼錢都要諗

回哂塘了

其實佢先係最襟打果個
一出道已經踢廢老足球，妹下妹下

成隊得非賣品個4+隻Fati先有價有市
影帝,big gay 個d

佢唔掂成隊唔掂果下都仆街

88醉右

爺爺比人炒8粒就即簽5條友
睇下巴簽幾多

帶隊帶唔掂就發爛渣球王

用De Jong做重心, 打中場中, 再比錢影帝走, 咪撚阻住個位比De Jong

不如賣左美斯....仲多錢重組

佢去其他隊 = 廢物

要踢埋 大熊 走

de jong再搭2個vidal 或者pauliho踢法就啱
依家真無太老太慢

曼城接影帝big基

美斯唔係話今年夏天一定要走？

重建都要時間啦

留朗格勒把撚咩

古天奴 電話佬 丹比利 其實都仲有貨賣

山神 法比 走去英超都仲踢到

係咪可以有結論?
C朗>美斯

即係叫你地退休啦

轉環境姐

巴塞唔岩踢 去第二度 可能踢番起

輸到冇爭勝心，力不從心，都唔會買美斯啦

叫做近年正正常常嘅轉會
同埋佢份人工係隊內算低

頭2個質素根本頂級
但一日有美斯就走吧啦

你老尾被人炒左幾年，而家先黎重建
d高層執7哂佢啦

美斯真係要走 巴塞食左咁多年老本 要重建佢真係要走

蘇狗都唔要？

管理層要重建就真

里昂全隊

用美斯重建你可以買返咩人黎夾佢先 咪又係碧基 影帝 拉傑迪 so9果d先夾到 個問題根本就係美斯開始廢 直接清哂所有30+仲好啦

美斯唔走哂氣啦
比得太多負面影響隊波

美斯唔係話要走咩

如果中場係迪莊+Arthur+古天奴 都幾似以前沙維小白影帝 可惜

out 愛滋仔 in ndidi咁嘅防中已經夠做

但依家係比真力

C朗16強 美斯8強

里昂求奇一件都勁過佢地

成班又老又貴，搵撚買

希望大師兄牙蘇回家比我J下

Neymar Martinez Messi

Pjanic Bernardo Silva
De Jong

??? Lenglet De ligt ???
Ter Stegen

2021 巴塞

Ndidi呢d純防中夾唔到messi ball
一定要用番影帝先夾到

買啲核心型球員返黎當綠葉踢
預左有今日啦

哥狗當年唔用細哨真係好大膽

屌無限loop
美斯影帝alba big gay係package

朗格尼都留

重建變拆骨 好似祖記降班果年咁

一日都係圍住美斯踢 買邊個都死

賣管理層啦屌

少睇西甲
udd唔係重心？

比古天奴入兩粒緊係賣

就算賣messi 走
而家仲有邊隊會想要美斯
間間球會見佢dup 頭都唔想買啦

中咗武肺。

美斯都33歲啦
賣埋美斯就差不多

美斯唔走點重建?

朗格勒隻閪腳

電話佬同古狗都過百m
邊有人接
得o dem叫做易d賣
So9碧基影帝都係留返養老啦

啲廢佬邊個有人肯接貨

碧咸嗰隊

美斯悖論:
如果巴塞沒有真正的徹底改變，美斯將會離開巴塞。
巴塞如果要真正的徹底改變，美斯必須離開。

C朗射手助攻排第幾話？

岩啊 我打fifa都係咁排

NETO係好野 起碼勁過艾達臣，KEPA

其實big gay唔算差
疤放佢踢後備帶新仔好過
影帝就真係呃飯食

who?

合理 快d 買馬又尼斯頂左佢個位
利申巴迷

佢既功能就係搵位傳波畀美斯
其他隊無美斯=

價唔係問題，人工先大獲

係馬體就基士文

係利就古天奴

黎到巴塞就變連加特

呢年真係垃圾黎

蝗超

送佢地去中超

big gay其實無變過，咁多年黎都係bill波出事，問題係好難揾到一個好似佩大佬咁勁，可以包到空位既後衛返黎。

美斯有冇決定權左右到先

重建第一步係換主席先
唔係俾你賣曬D人 又係買D廢人返黎

洗唔洗揾個純防中拍迪莊?
我睇佢係ajax d球王片，係後埋殺出重圍既能力好强，果時ajax有無純防中夾佢?

買廢人都算，起碼球員問題
依家買晒班星返嚟但踢到pat屎真係揼

還掂都要換血
索性比多次機會fit唔到舊system既古天奴啦

你覺得個主席D轉會ok？
Pjanic 換 Arthur Melo已經on99啦下話

收曬回扣咁

我覺得拉傑迪踢得幾好，點解要賣

playmaker嚟到老營變二等公民就球王踢，實死啦

O dem 80,90m都搵到人接既

伊巴真係心水清，一早知個問題所在

巴塞要重建一定要踢走美斯

傷多過踢，加埋武肺，邊個敢接

賣小花睇下買邊個番黎夾番隊波 再慢慢提拔d青訓上黎 好過一下子賣哂d人又一下子用咁多青訓

丹比利自己問題冇得講 基沙文似係同小花唔夾 但後生仲有機會

其實賣美斯就有位簽多一至兩個後生新星

真係空難式重建

人情味

以前啲青訓多到用唔晒

都唔知而加做乜鳩

雖然皇馬對球員嘅方式好仆街

不過而加睇到巴塞都差無幾

唔好同花迷講logic

入咗2g1a
點返去...

一日有美斯其他球星都只可以做佢配角
尼馬夾到都要走就知

老化得太嚴重
下年仲要來多個30歲 比真歷

• 1h

古天奴 基沙文 法迪

??? 佩治
De Jong

??? bigay De ligt ???
Ter Stegen

依家主要都係老化同無鬥心，其實用返本身d人腳已經可以解決唔少問題

個喇位置係有d爭議，eg. 艾巴未跌watt, roberto vs施美度 vs新閘， biggay同美斯留唔留

用多次25古, 再調教下基沙文好過啦
根本係領隊管理層問題個個去到都跌左一個level

咁有演戲經驗 曼狗買件返嚟博十二碼 比般奴發揮實力囉

搵唔到11人比賽到時

例如邊個日會8-90m接呢件長傷水貨

朗迷睇唔到

唔ok，操作直頭垃圾級
但起碼肯泵水億億聲車落去

買連美斯啦

美c走 而加叫尼馬番去 咁尼馬就可以做疤大佬

最好一定係搵個氣袋執佢屎
好似李城ndidi嗰啲
不過又夾唔到美斯

早幾年青訓營大地震過，换左個利記人黎管青訓，改左踢442, 唔記得係咪大雄搞出黎

仲有B隊俾左當年踢唔起果個謝列特教都唔知憑咩俾個位佢，依家佢仲教緊。

上年换左古華特做青訓總監，即時俾左佩治同法迪上一隊

其實巴塞唔係無青訓出，只係放走晒

嗰陣有schone豆後

球技美斯無容置疑世界第一
但講隊長領導能力、心態 C朗屌打美斯
美斯真係毒撚性格

始終仲諗住靠美斯點都唔係長遠之計，不過我個人就比較覺得應該留多美斯1年，呢1年係俾法迪跟美斯踢，好似當年美斯跟細哨咁

所以唔洗理美斯體系問題，照重建左先。諗落點都要買1個呢d球員，就算平時西甲唔一定要出，但對强隊/ 領先緊時换入黎增加戰術變化點都有用。

曼狗囉
買唔到sancho諗住買佢

當年話就話細哨帶住美斯踢
但其實嗰陣美斯都非池中物勁撚到仆街
最好選擇就係美斯主動走人轉會去即食球會簽份肥約
巴就圍繞電話佬，古仔，丹比利，迪莊重建

Pk都唔算差？唔mark人又亂bill波